只要心𥚃團火不熄滅，就會有光復一刻

愿榮光歸香港
手足保重

光復香港 時代革命

想睇狗著火多d

我都想

火不熄機，就會有光復一刻

熄”滅”

等到退休都未必睇到

只待再爆發的一刻

可能係，但火，不能熄滅
我地要煲底見

煲底見！

光復香港 時代革命

呢句口號 當年都無預計到2019年會重生

一個理念 一個信仰 一個堅持
直到革命成功

香港人，加油。

神早流流仲發緊夢

【一人一句】2021年 一人一句 講句有水準D既

來年一齊努力

係

夢未完

火，不要熄滅

煲底見

各位保重

不要放棄